<resources>
    <string name="app_name">Diet &amp; Fitness</string>
    <string name="toast_msg">Bienvenu!</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="open">Open</string>
    <string name="close">Close</string>


    <string name="pose1">    :- Commencez en position push-up avec vos bras complètement tendus et directement sous vos épaules.\n\n
                             :- Votre corps doit former une ligne droite de vos épaules à vos chevilles. \n\n
                             :- Serrez vos abdominaux, soulevez un pied du sol et ramenez votre genou vers votre poitrine tout en gardant votre corps aussi droit que possible. \n\n
                             :- Revenez à la position de départ et répétez le mouvement avec votre jambe opposée..
    </string>
    <string name="pose2">    :- Allongez-vous sur votre tapis avec les genoux pliés et les pieds sur le tapis. Mains à la base de votre tête et coudes pointés. En utilisant vos abdominaux, dégagez votre tête et vos épaules du tapis et montez dans un crunch, puis abaissez avec contrôle.
    </string>
    <string name="pose3">   :- Ce mouvement séffectue avec un banc et un marchepied.\n\n
                             :- Placez un banc derrière vous et reposez vous dessus avec vos mains. Placez vos jambes droites devant vous. Vous pouvez également les placer à un niveau élevé comme indiqué ci dessus.\n\n
                             :- Commencez avec les bras complètement rentrés. Pliez lentement vos coudes en gardant le reste de votre corps droit. Assurez-vous de garder vos coudes en arrière et rapprochés.\n\n
                             :- Descendez jusqu à ce que vos bras forment un angle de 90 degrés et que vous sentiez un étirement dans les triceps.\n\n
                             :- Étendez lentement vos bras en soulevant votre corps. Faites une pause et contractez vos muscles triceps en haut. Faites une pause et répétez le mouvement.
    </string>


    <string name="pose4">    :- Allongez-vous à plat sur le sol avec le bas du dos appuyé contre le sol (rentrez votre nombril pour cibler également vos abdominaux profonds). \n\n
                             :- Mettez vos mains derrière votre tête, puis ramenez vos genoux vers votre poitrine et soulevez vos omoplates du sol, mais assurez-vous de ne pas tirer sur votre cou.\n\n
                             :- Redressez votre jambe droite à un angle d environ 4 degrés par rapport au sol tout en tournant le haut de votre corps vers la gauche, en ramenant votre coude droit vers le genou gauche.\n\n
                             :- Assurez-vous que votre cage thoracique bouge et pas seulement vos coudes. Maintenant, changez de côté et faites le même mouvement de l autre côté pour terminer une répétition. </string>
    <string name="pose5">   :- Allongez-vous avec vos mains sur les côtés pour vous soutenir. \n\n
                             :- Soulevez vos jambes pour quelles ne touchent pas le sol, en gardant les abdominaux serrés.\n\n
                             :- Soulevez lentement vos jambes à 90 degrés, en contractant les muscles abdominaux. Revenez lentement à la position de départ. Ne touchez pas le sol avec vos pieds.\n\n
                            </string>


    <string name="pose6">    :- Allongez-vous sur le dos sur un tapis d exercice. Avec vos bras tendus à vos côtés, pliez vos genoux et placez vos pieds à plat sur le sol entre 18 et 24 pouces de distance.\n\n
                             :- En expirant, contractez vos abdominaux légèrement vers le haut et latéralement vers la droite sur quelques centimètres jusqu à ce que votre main droite touche votre talon droit.\n\n
                             :- Tenez brièvement|y puis revenez à votre position de départ tout en inspirant. Répétez sur le côté gauche. </string>
    <string name="pose7">    :- Vous pouvez effectuer des crunchs avec les jambes droites en vous allongeant sur le sol, les jambes droites, puis en déplaçant le haut de votre corps comme vous le feriez pour un crunch standard avec les genoux pliés..\n\n
                             :- Alternativement, allongez-vous sur le dos, levez vos jambes afin qu elles soient perpendiculaires au sol, puis effectuez le mouvement de craquement standard avec votre torse.
                             </string>
    <string name="pose8">    :- Allongez-vous sur le sol en plaçant vos pieds sous quelque chose qui ne bougera pas ou en demandant à un partenaire de les tenir. Vos jambes doivent être pliées au niveau des genoux, placez vos mains derrière votre tête et verrouillez-les en joignant vos doigts. C est la position de départ.\n\n
                             :- Élevez le haut de votre corps afin qu il crée une forme de V imaginaire avec vos cuisses. Expirez lorsque vous effectuez cette partie de l exercice.\n\n
                             :- Une fois que vous sentez la contraction pendant une seconde, abaissez le haut de votre corps jusqu à la position de départ tout en inspirant.. \n\n
                             :- Répétez pour la quantité recommandée de répétitions.
                            </string>
    <string name="pose9">    :- Allongé sur le dos, levez la jambe tendue, tendez une main opposée pour toucher l orteil. \n\n
                             :- S il vous plaît, revenez, inspirez alternativement vers le bas, expirez vers le haut au toucher des orteils.
                            </string>
    <string name="pose10">   :- Position de la planche haute, puis faites pivoter lentement votre torse sur le côté en levant le bras jusqu à ce qu il se lie avec l autre. \n\n
                             :- Puis revenez à la position initiale.
                            </string>
    <string name="pose11">   :- Allongez-vous sur le sol avec les coudes directement sous vos épaules et les jambes complètement tendues.\n\n
                             :- Soulevez votre torse dans les airs jusqu à ce qu il forme une ligne droite de vos épaules à vos chevilles. Serrez votre ventre, serrez vos fesses.
                            </string>
    <string name="pose12">   :- Allongez-vous sur le sol en plaçant vos pieds sous quelque chose qui ne bouge pas ou en demandant à un partenaire de les tenir. Vos jambes doivent être pliées au niveau des genoux. Élevez le haut de votre corps afin qu il crée une forme de V imaginaire avec vos cuisses. \n\n
                             :- Vos bras doivent être complètement étendus devant vous perpendiculairement à votre torse et avec vos mains jointes. C est la position de départ.\n\n
                             :- C est la position de départ. Tournez votre torse vers la droite jusqu à ce que vos bras soient parallèles au sol tout en expirant. \n\n
                             :- Maintenez la contraction pendant une seconde et revenez à la position de départ tout en expirant. Maintenant, déplacez-vous du côté opposé en exécutant les mêmes techniques que vous avez appliquées sur le côté droit. Répétez pour la quantité recommandée de répétitions.
                            </string>
    <string name="pose13">   :- Allongez-vous sur le dos, les genoux pliés, les pieds à plat et à la largeur des hanches. \n\n
                             :- Abaissez votre bassin à 2 pouces du sol. Serrez vos fessiers et soulevez votre bassin en position de pont.

                            </string>
    <string name="pose14">   :- Allongez-vous face contre terre sur le sol avec vos bras tendus devant vous et votre jambe tendue derrière vous. \n\n
                             :- En un seul mouvement, engagez vos fessiers et le bas de votre dos pour soulever vos bras, vos jambes et votre poitrine du sol.\n\n
                             :- Tenez pendant un compte, puis revenez lentement à la position de départ.
                            </string>
    <string name="pose15">   :- Debout, étendez les bras à 90° sur les côtés, penchez-vous en avant à 90° au niveau de la taille.\n\n
                             :- En regardant le sol, tournez le torse pour toucher la main au pied, tournez pour les autres mains. \n\n
                             :- La tête suivra l action de la poitrine.
    </string>

</resources>